其實政府班廢柴小學畢業未架？

屌你老母，知唔知分號（；）係點用？

好似個個都大學畢業

樓主ive仔

搵錢係人地三份之一

大學生都要聽小學生order

點解仲有個海運碼頭